有冇人同我一樣諗住呢世都唔生仔

我同女朋友有個共識呢世都唔想生
雖然我都算中產家庭
搵得都唔算少 但都係生命值換番黎
但唔想我下一代同我一樣係呢個地方
日日用晒d時間番工
為左發展自己興趣要付出咁大代價
人生多過一半時間做d唔鍾意嘅野做乜
不如冇出現過仲好
如果可以我都想quit game

有預感我屋企過幾年實煩到仆街叫我結婚生仔

唔生咁點解要結

法律地位
利申 一樣唔生 意外大肚會墮

我
但同女朋友十劃都未有一撇
有共識出嚟住，唔生仔
但呢d野過多幾年再算，仲細
我自己個人強烈表示唔生
生出嚟細又辛苦，大又辛苦。
錢又用得多
d錢與其自己拎去旅行，買車好過啦

養兒防老呢套已經過哂時

點解d人係要將拍拖同居結婚生仔拉埋一齊
本身同女友唔結唔生
有親戚同居生左唔結
有朋友只拍拖唔同居(明明男既已單人租緊)

樓主
最煩係d家人

出國啦, 世界好大, 好多希望

世界好大？同你屋企比？

gay

唔生兩個都可以過自由生活

生既就三個人一齊受苦

請離開香港

你哋唔生,但啲蝻同蝗就生勁多
過多五六年啲小學已經冇曬香港人

但香港呢個咁嘅生活環境,或者唔生係會好啲

唔會嘅
我啲朋友結婚都有共識會生 我就一定不了

香港已經唔適合人類居住架喇

唔生 何必要佢受苦
驚俾大陸人溝淡？全香港女人一齊生都唔夠蝗蟲嚟啦！

啱 就算全香港一齊生 佢梗有第個幫法對付你
我寧願呢d痛苦係我呢代快手斷左佢好過

羨慕你地有共識
我唔想生，但對方想，真係唔知點一齊落去

認同

對唔住香港人
我都唔忍心見到本土香港人愈來愈少
但我想像到下一代會俾我受更多苦